熱到不要不要

出去買個外賣都覺得就快4 熱到唔能想做人了..

Pedo狗4快啲

yes
called fbi

想屌

廢老

call左公安了..樓上幾條友睇路..